熱普城已進化為熱普誠

熱狗
特朗普
李嘉誠